[一比四完場] 利物浦 對 熱刺

留名睇熱刺反cup

1002

𨳒

熱刺係咁玩自爆

1002左

1002係咩玩法

早排都試過1002

就輸了

凶兆
豬硬

平安鐘

即係劇本式1:2

我無心架

不要再說了
百屌全隊

見到咁多人圍住kane即刻諗起對鏝根度簡果球

也不能成材

水貨屌你老母

水貨食撚左屎呀？

我嗰標題燈力盡出架啦 你班衰仔生性啲

沙拿

水貨做乜鳩

咁都傳到咁柒 應該要劇本了

水貨啲交波

salah

水貨

水貨利化了

比費奴啦屌

老虎

今場平時柒開果d同唔柒果d調撚轉曬

水貨
呢球比遠柱費奴就搞掂

開始死守

水貨一啖砂糖十啖屎

屌你老母， 球證又幫對面， 又比人壓撚住個勢，唔講以為作客

劇本
啪啪啪

大家都知道利死守嘅後果只有一個

廢中挑戰自己玩穩守

呢十幾分鐘唔入多1-2球，實埋唔到尾

出得書未

冇事既

last 5分鐘 17-83

上季都守到1:0鏝既
不過係上季囉

Possession 17-83

屌卡

全盛老母

卡

熱狂谷左邊，呀樂實爆

廢龍

卡神

卡😱

靚卡！我屌你老母

嘩

卡膠

Model

VVD屌人

迷卡黨召喚

孫興文goal 1-1

卡 再見垃圾米

踢得好撚消極 死硬

卡成材

model

Vvd

model 掉個波都咁撚型

痴線 又救一球

靚卡登基未

高普做野未，個勢差撚到

迷model了

平時應該1比3

唔撚俾得益

個勢好唔惦

神卡

如果呢球係懦夫包越位會點

model百屌成材

聖米要走了

劇本開始了

唔反model了

好耐冇見過利既龍識用腳救波

model 勁咗咁多
係咪同米神偷師

米拿換張伯倫

換張仔啦

唔好棄控球啦屌

連卡都成材, 哭鳥

含狗人個下 邊個包越位？？

哇 屌卡

60分鐘就要㩒平安鐘

米拿

屌你老母 聖卡列斯

空哂

model我錯了

百屌卡

model勁左咁撚多

Karius

運都有埋
我卡

咁都甩手

ching都幾風趣

空哂比哈利簡尼頂

又救一球

要啦體力開始有少少下降

守啦守啦仆街繼續守啦

model 成個ddg 咁

1-1

神軒第一時間傳波幾好J

仆街條19後防又黎料

再救

冇力了

米子冇得翻身了

model不再是model了

米呢腳

弱隊出神龍

換走米拿啦屌

好彩

1你老母閪咩

宜家先60分鐘

吉祥物不愧為吉祥物

又救

屌！block撚左你，好撚煩

卡仔成才了

毒撚始終輸俾MK

屌你地班未來人睇快我成分鐘

危險啦

利入多粒 pls

成個下半場就係死守

換人未呀屌你廢中

呢個係我認識的卡膠？

唔好 我嗌下波姐

你慢姐

你冇block就收嗲啦仲quote

古代人

傳說中嘅非洲佬五十分鐘後上電去咗邊

快啲換人好嘛

換米拿啦

換人啦
拎返少少控球都好

踢撚到曼聯咁款

利反擊好有威脅

濕凍要70分鐘

高普想出書都唔撚係咁掛

嗌你老母做雞

VVD

開始平安鐘

今日冇腳好波

VVD:屌你老母成班垃圾

就快要叫救護車了

應該頂唔住

張仔

62換人

換人

咁快換 轉死性

換水貨啦冇眼睇
今場文尼>>>>>水貨

Vvd好穩

嗰樣西到

Vvd仲忙過聖人個陣

無大巴嘅訓練打大巴

神軒仲慢過jc

開始追唔上熱啲攻勢 就快收皮

Heart rate百二

又接到

嘩屌

我卡似識吸波

又唔洗輸

In karius we trust

越晒位

不和

球證

兩條非洲佬係度搞事

連續2次都係咁

靚卡 郁都唔洗郁就接曬

啱啱神軒傳咗一腳俾沙拿

75M就係想佢做哂4個人既工作

球反擊斬得好柒

頂唔順 訓覺

真

今場全部人調撚轉曬
平時靠廢，jelly, 水貨
今場靠model, vvd

好撚驚呀

迷卡鳥

卡同老虎咩事啊今日

個新龍幾錢簽 好穩

係咪平行宇宙另一個Model過左來?

model到底咩事

有冇人覺得綿龍要換
老母上身

唔換廢奴？

應該係準備換老母同張伯倫

出老母

中場輸哂

咪撚吹奏個新龍門

屌,offside計唔計save
model今日救左好多球offside波

仆街 打少2個

點解文尼而家下下推波都lag機

明明上季一推就過

SLK 定 Ings?

卡養左鬼仔呀

都係唔換米拿

真隊登基

神軒一早要換，成場陪對面球員跑

個頭 同迪基亞一樣

終於換神軒

換軒唔換米，換文尼唔換沙拿
高普

開波已經打少2個啦

mane條廢柴終於走

有好過無

點知個西球証 吹唔吹

竟然夠膽換隊長

換軒

75min換ings啦

唔換米拿

神卡領域 d 波自動吸埋來

點解唔換米拿，活力低過上半場好多

軒...........

nigga又黑面

老母換軒仲唔仆街

6x分鐘就換 我有無眼花

老母主場比啲嘢嚟睇thx

咩換人嚟

想輸咪講

屌換軒

阿里

神軒明明踢得唔錯

Why Hando not miller

今日上晒力

換走軒 唔換米 真係有擔憂

換軒好危險喎

係喎
難得換左個中龍就有概紙版做model
唔好燈死埋plz

高普轉死性

軒呢場打得唔錯都要換
副隊食左牌好危

仆街對面冇牌

非洲力架不能共存

學坤哥咁拜狐仙

無牌?

神軒真係垃圾到 衰過ON99時的老母

呢下隻腳咁高都冇牌

vvd派膠

Salah not 力架

米拿有牌仲牙煙啦

你係弱智都唔洗咁大聲

VVD 派膠

老虎救vvd一命

今日條後防咁撚柒勁嘅

仲要攰到就死咁樣

屌好撚弱喎個勢

少有換軒會咁sad

有邊次唔柒

個勢好唔惦 頂唔到25分鐘

又靚仔 又好波 邊到搵

又係卡
j到虛脫了

老母一入嚟就開始睇波

嚇撚死

插水狗

有牌係身都唔換 真心係想要1分 ?

仲要救多25分鐘心

插水

唔怪得上次打修頓剷鳩vvd

軒中場掃哂

走啦

老虎屌鳩阿里

Kane入翻粒可以嗎。

牙里

抵啦

意思係軒辛苦了可以抖抖

拳王yc

話晒利迷 唔洗咁既

嚇死

久守必失

都話佢狗閪架啦， 狗閪達

一早要比牌條仆街仔啦

dele 真係好賤

阿里條柒頭

柒頭

懦夫雲諗起往事 即刻屌柒佢

老虎醒左

咁又冇 不過防守夠集中同企位正確

老虎無出腳

講開又講
Can 子去左邊

吹雞個下嚇到

我都想知

唔洗熄ig cm了

水貨都腳軟了

抵死

無軒連波都搶唔返

師兄真係好憎阿里，利壇何志光

打多個前面

下半場冇哂勢

Wtf
換lml
一定玩阿諾了

佢有危機意識知自己正選危危地時好撚醒水踢幾場好波呃下人先

米拿冇哂活力都唔換

Ox倒米咁倒
老母起身未

好驚熱狗開始玩功夫足球
輸波鏟腳

水貨真係唔撚識交波架喎

反勝號角

Feel到水貨費奴都無咩力

左邊robertson唔係好好多
傳波d視野好差 做唔到上去

lml係一個濕鳩來

費奴今日甩好多波

LAMELA出黎
要豬了

救心20分鐘

Sor
我指落場踢個個
好似隱撚左形咁......

踢得好保守 反擊都唔叫多個中場插上

以為米叔想射

費可以換

今日啲控球食左屎

咁逼法牛都死

有球轉身見到 笑到仆

好撚柒

冇文尼，反擊前面得綿龍水貨

慘過食屎

痛

打人

好想要大力神

成個撞飛

廢中傻撚左，大戰嚟練大巴

慢啲啦

老母係咪仲坐緊係後備？

係

比人禁住來屌 睇好80 分鐘失波

屌卡唔識dum 波鐘？

冇明奴搶，一定含得撚

Lofu 食左春藥

換咗出嚟啦

以為要輸了

突然空撚晒

老母 100分 踢少半場 都唔覺 有咩體力優勢

我啱啱好努力搵佢 右中場個位見到佢一次

懦夫

咁快開做咩

仲急攻

平安鐘到完場

成條中場唔見左

老母有乜柒用

懦夫變番老虎

換INGS出來鳩跑下都好丫

懦夫雲

大戰王老母呢? 去左邊呀

要不是老虎 model

粒波炸彈黎阿？屌你老味

應該要換Ings啦

應該80分鐘joe<->taa

呢場好撚黑哨

比d時間啦

無軒係咁

屌你老母死熱狗

對鏝用哂今季力啦

連懦夫都變老虎 今日咩事

斬撚完未
波都未控到

model:打還打,唔好打面

100分無咩態

Model 頂唔住

張仔都隱左形

出埋隻手都唔夠傾高

100

水貨廢奴食撚左屎？

100分

屌你個波都唔識控

我猁主場對big 6不敗

費奴食左屎？

感覺到要爆

張膠

班友開始鳩了

做咩今日個個都唔撚射

張仔咩事

米拿無力啦屌

成條中場條一腳就穿

仲有15分鐘

米7 廢9 全部腳軟

皇馬快d 請肥普

米拿都冇力

Salah 比得好靚

馬貼

咁快死守

張仔屌

100 分又食撚左屎咁

屌你老母AOC

死守

Matip換出嚟當防中有冇得諗

Ox出黎攪笑

張仔神經刀 時好時隱形

仆街 唔好傷呀

高普你on9呀！

跟據劇本 會俾人絕殺追和

死廢中換埋最後一件啦

又守，1-1硬了

冇左軒係中場逗住一下就穿

matip 會唔會防中

今場啲反擊無球好波

老母 14 分鐘 1 passes

其他數據為 0

屌你唔係換多個死守啊

換兩個中場做乜鳩
無料到
守又唔得攻又唔得

雲膠會唔會後悔入左黎

park the bus

三大中堅

係咁換隊長

明奴冇晒力

今日猁防守唔錯！

真係諗住守到尾

3中堅?

又守，出事了

隊長簡

係唔係都一下穿

死利狗學人泊大巴

連登仔夢想終於出來
馬貼打防中

累啦 場場都要助攻助守

屌卡個頭

三大天

matip防中?

卡神個頭散晒

屌簡登基

攰撚死明奴

有比鏡頭捕捉到仲想點

居然聽到

卡個解圍

利泊大巴？

廢中
唔串你出防守教科書喇
求下你唔好死守啦
出硬事嫁

高普on撚9

等睇出事

隊長俾簡唔係好好預兆

換費奴啦
佢累到

而家先黎玩三中堅

.......3中堅反cup味濃

雪馬出黎，姦爆班粉腸了

又話vvd唔打3中堅

3中堅 出事

Captain can

龍門正常左好多

今場屌卡踢腳波都有自信過人

張生踢乜撚

feel 到會比人絕殺

L6 VVD MATIP
星級後防

阿諾都閘幾多波

十幾分鐘 點頂

搵定戰犯都得

出事feel

咁換睇黎會出事⋯⋯

反cup是常識吧

大黑鳩雲耶馬？

廢中100%

523？

一諗到屌米係後備席谷住谷住個樣就笑到仆街

卡神今日好搶眼

最後1:1都算

比人反cup我下個月舉牌反廢中！

On9

屌

532 100分打返中場

靚到。。。

廢中出書教防守

出事了

即輸

唔買人

屌 唔夠救心丹 有冇巴打借黎

好野呀

係咪應該熄機訓

痴撚線
到話一守就冇架啦

咁靚

ON撚9, 死乜鳩守

戇鳩

Wayama世界波

救到第1下算係咁

唉
冇眼睇了

靚到...

屌卡有飛撲

雲耶馬

屌你老母

emre can 漏左

klopp on9

又唔睇人

高普今場做實驗
放棄進攻泊大巴
玩三中堅

出事

球波靚到

輸廢中

輸到咁靚 邊有得怪

垃圾利

又反cup劇本

估撚到 次次3中堅都出事

一守就輸，今季第幾次？

白撚癡守乜鳩

已經守得好好啦

三個換人都on
仲有十分鐘我睇你點死高普

預左架啦
有乜好屌

依家堆人 根本好難再入波

1-1 1-2 完場

換文尼做乜9
仲有氣

1:1收貨 求下你

屌你廢中，5中堅冇晒成條中場線

話口未完

成鳩枝箭咁

雲耶馬唔撚識射波都咁撚靚

守守守 你老味同佢砌過啦 你撚有本錢守咩

靚到咁

今場model已經打得好好⋯⋯

換親三中堅都收皮

100%車個場劇本
後備出嚟
1:1

一玩3中堅

四十多碼謝拉特式咁 輸都無得屌

換前鋒啦， 仲等

冇嘢講

屌簡

klopp本書可以收返埋啦

... 射到咁你 10 cb 都冇用啦

廢中on9

真係ON99
半場出黎已經泊大巴

高普躝

真 難得model生性

睇死輸埋

好似我地冇人而家可以射到呢啲波

換哂啦

世界波 無得好講

換哂

劇本

冇撚得救啦呢球

又想1-0磨到完場。。。

反而覺得係隊長交比簡 立即黑到

廢中躝

老母出黎做過乜

臭閪 can 漏踢

難得卡打得起左, 又要迷失了

真係世界波

輸硬

射得咁靚 痴線

腿張開任插 實入到架

學人守波出事啦

抵輸
主守無次贏

換走文尼真係r 哂頭 幫到防守咁多

高普our la

劇本嚟啦

vvd場場正選都失波

痴撚線個波快到

換走哂啲攻擊球員真係癡撚線

㩒撚住打你睇唔到?
而家先輸係遲左啦

唔輸尻埋乜撚都得

利物浦學人守

老母條撚樣仲度步緊...可唔可以賣撚左佢??

張仔唔該入波

屌點救呀

Model又冇clean sheet

頂住1:1

老母真係on9

molamola

成隊亂78糟

老母出黎咁耐做過乜撚野
米又冇力，換走軒做乜鳩呀dllm

係今場廢中臨尾仲守
呢球失都唔關後防事

下半場開始2閘一有波就大斬
乜撚戰術黎

Can助攻

金球咁款 236mph

一早應該失啦
捱到依家已經好好彩

只求和
射得咁撚靚真係無嘢好講

仲要閪閪地curve過兩個人入死角

你要守
換走冇力既好過換走冇態啦

又輸高普

唔換好過換

難得model真係有場可以講唔關佢事

入一球想死守 高普你真係諗撚大左啦

成個下半場比人撚狗咁撚

can做隊長全部不勝

無啦啦玩泊大巴

無氣

踢45分鍾最好

下半場點解會咁

廢中一直以攻代守你以為班波守得好好咩

對熱先黎守
痴撚左線
1月過左啦

卡真係廢西

劇本
學人死守
又唔撚夠班
前面無氣又唔撚換
中間好似打小個咁

成個下半場都唔撚想攻

中間任人推

訓得

on9

屌 12碼 輸撚埋

高普躝
輸尻埋

輪埋12碼

一早話換軒會出事
佢今場守都做到嘢

好波

反cup了！

韋拿老母 屌你啦垃圾

Redknapp仲話卡應該要接實
On9

廢中本防守書

E個世界防守係唔會贏嫁
要贏係要防守反擊啊
下半場對面八成控球啊
邊度有反擊到

12碼

痴線

Pk

劇本 瞓得

反杯

仲有冇人撐高普件垃圾？

柒到彈起

越位先

屌你老母咩 防中你唔撚買....成個下半場守守守比人壓住打

攻人入番幾球仲好啦....叫撚左你買攻擊球員又話夠人...攻擊冇左前面3個根本就收皮

準備1比2

利物浦從來得一次大巴到

其他場 都係一守就失硬

做乜9

vr

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你老味咁樣漏

今場戰犯一定係高普

可能off西

防中既重要性

懦夫雲又係最緊要既時刻企出來
好波啊

越位啦

抵撚死啦

垃圾利又自爆

越位

撚有VAR

下半場

英超冇vr

越+掂到唔囉

越位喎

今日笑話 高老師

無vr 希望唔好黑

OFFSIDE

但係懦夫掂到

oh 12m?

12M

俾左
高普躝

diu 黑哨

腦補var

GG

Not touch and offside

老虎撚on9到

屌 係都要搞到咁緊張

仲係12碼？

好波 12m

一早話球證熱狗

yyayaya

嘩屌 黑到

懦夫要閂ig了

兩條友係咁傾

model !!!!

防守有意識踢個波 唔當越位

屌 輸撚埋佢啦

撲到

屌你老母!!!

迷靚仔了

屌你老母黑哨

卡!!!!!!!!!!

靚卡

卡列斯：無問題

嘩！！

呢季邊個反卡我屌撚死佢

百屌成才

球證買波膽 無得唔判

決定迷卡了

百屌

卡0反應撲救

吉祥物

迷卡了

竟然唔入

風水!

米仔即刻躝啦仆街 以後迷卡了

卡呢場10分

李榮基

痢榮基又燈到

一場封神

呢場咁撚過癮

一號卡

卡呢場爆分

懦夫唔撚讚得

瞓

1:1/贏埋！印model了！

上呀

屌啫喱啲出波

聖卡

offside先
照俾

MOTM：屌卡

卡神登基

原來唔係屌米救12碼勁
更勁個個坐坐係後備

上啦屌
踢番場好波

重要插水

射中間on9仔 我地卡列斯冇反應的

屌插水黎

屌 羅白d斬波 十下有十下廢

真係吉詳物神

你躝先啦屌
幾個月前係度係咁反卡迷米

1-2 cup埋

未射就講到入左完場咁

防守有意識踢到個波 會當左佢傳 無意識先會當越位

懦夫真係係咁漏

blocked

正解

啲俾波

佢要企定斬

好似撲唔到卡尼

無啦啦轉打法
先唔講結果論
剩係下半場25分鐘 未失波前
都好唔對路啦
係咁斬打撚到反擊咩

Offside + 插水
12M

嘩屌 射正中間真係好撚睇唔起我地卡神

英超真係得啖笑

fung shui gk

都話掂唔到啦

今場前面唔識射 啫喱唔識出波 都唔知做乜撚

BTW 熱狗成班插水狗 屌佢老母

插水 越位

榮基其實幾煩

咁都吹

越位插水都有12m

嘩屌你老母
又插水又OFFSIDE傾完一輪都照比

換水貨唔換文尼呢場贏撚左啦
高普躝

球球正中間

Kane達哥上身射中間

屌你老母 前面唔洗買人...
前面3個求其一個一傷前4玩完 屌你老母高狗

越位 插水 打人真係咩都齊曬

老母有乜用？

英超快d用var啦 d球證垃圾到

球證買好大？

dllm沙拿今日第幾次費奴空哂唔傳

Without 卡 without Liverpool

黑到

打少個

沙拉獨撚到
幾時先肯傳阿屌你老母

今場隻雞

又offside 又插水

我係kane 真係射埋好過

水貨最少獨撚左3、4個黃金機會

射中間

沙拿幾球都好毒 綿龍走極都唔比

張伯倫究竟死撚咗去邊

球證買左幾多呀

球證做乜鳩

salah今晚搞乜撚嘢

我係明奴應該嬲到仆街
雖然佢今日都好廢

老母真係落黎陪跑

懷疑之前俾米打咗懵仔針

今場?

認真 利記要領先幾多先可以全取三分

補腳個腳先好笑

對住kane想搶神射手

唔明點解懦夫可以成撚日漏踢/解圍tak q

屌你廢中

5球最少

屌model同平時一樣擺pose都撲到十二碼

沙拿 衝呀

高普依隻獲食撚硬架啦
用老母換軒 痴撚線

今季暫時係4球

廢中戰犯 個中場

老母同ox 2個出到黎乜都冇做過

入波

2:1

美c

根本就冇人支援
D後備戇撚鳩

嘩嘩

!!!! 勁到

yayayayayaya

對唔住水貨

對卡射中間真係好笑

真係有啲似美斯

Cls

反cup

懦夫差d又要熄返ig留言

水貨！

Salah!!!!!!!!!!!!!!!

Salah
Suarez式入波!!!

沙拿朋友隊

真劇本

水貨~~~~~~~~~~~~

靚撚到

正想屌沙拿獨食。。。。
就入撚左

嗚呀

2-1

好撚勁沙拿

心臟病發了

salah!

啱啱有軒未必洗輸呢球

一巴一巴車埋黎

係咪真架

啱啱屌完佢今日幾下唔傳

球王級 好撚癲

????

大叫比屋企人屌

射左右model會企係度望波囉

kane無做功課

痴撚線水貨

唔撚獨食都冇波入

水貨
痴撚線

頂撚住呀屌作老母！

對唔住！

SALAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

屌你老母水貨

呢下複制人美斯

阿根廷沙拿

美斯

獨食成材

好撚型

痴線佬

屌你老母熱狗

美斯呀！！

非洲美斯

水貨勁撚到

廢中又-6

獨撚到呢水貨

呀！！

痴撚線

𡃁仔你把口一撚流

我見到美斯

勁呀屌你

卡
沙

球皇

高普唔好躝啦 挽留

利記美斯

成個so7費托咁

屌完沙拉即入

美斯上身

美斯改名做阿根廷沙拿了

50萬鎊續約

卡係吉祥物真係唔講得笑

挽留

靚撚到,諗SO7 助攻古治

個波有咁高踼咁高

沙拿>阿傾

真係心臟病發

阿根廷沙拉

利物浦萬歲！！！！！

啲對抗性好到

守住

Arrrrrrrrrrrrrrrrrrr

沙拿真係痴撚線

高普又打晒j咁

水貨d反應快到

so7式入球

廢中好激動

依10分鐘我究竟睇左乜撚野

小心,未完場,個哨應該all in左熱狗

ok sor

12碼...

12m

做乜撚

黑哨

我都好激動

又黎

又十二碼

我屌你老母旁證！

..

黑撚到

美欺

笑撚死

又12碼

絕殺 沙拿

黑哨熱刺

個旁証真係痴線

Scores at the first 3min and the last 3min

係都要搞到咁刺激

咁都有？

屌你老母英足總好波啦

下季要走了沙津

莊家強行開和

球證買左幾多熱

做乜撚野，個旁證黑撚到仆街

你on9?卡不嬲12碼撲邊

黑哨......

球證fing曬手！

: o)

屌又12m

假撚到

下又12？？？

屌你黑到

好黑

英足總執撚左佢啦仆街

買左成副身家？

嘩屌，縮撚晒腳

唉

真係入唔夠3球都出事

屌 黑哨

收左幾多錢

唉屌

插水喎你老母

黑哨到仆街屌

真係唔好買利物蒲

呢場D球證死撚哂佢啦

on9 球證買左幾多

心臟頂唔順了

嘩連黑2個哨

屌你老母插水

黑到
第一球就唔聽
第二球就聽

插撚到咁